[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(5) 文福與痴線佬們 4月7首播

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101第二季預告：

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

練習生自我介紹：

自我介紹中字：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：Somi

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

Post 1
[KPOP] Mnet 男團企劃節目《PRODUCE 101 Season 2》討論區(1)

Post 2
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(2) 一齊做祈福黨走上Check路吧

Post 3
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(3) 4月7首播CHECK!

Post 4
[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(4) 準備好瘋狂開分身投票未？

開post template：

裴振英

個人資料

1分鐘自我介紹

101 MABOY 後援投票

請支持裴振英一齊走CHECK路

文福

文福黨成員名單：

1. 金有謙
2. 中本悠太
3. 李珉亨
4. Jeonsomi
5. 崔三件
6. 金素慧
7. 殘兵敗將
8. 綠谷出久
9. 夫勝寬bb
10. Mokei
11. 鄭粲右
12. 路易十一
13. nmmn
14. 張文福
15. 金南俊
16. 朴成宇
17. 姜成勳
18. 南優賢
19. 牛腩河多蔥
20. 金泰亨
21. 莫文蔚己為人
22. 鄭美美
23. 柴可夫絲姫
24. 元虎嚿腹肌
25. 櫻花牛奶花生妹
26. 宇宙第一美人
27. 尹寶美
28. 金鍾仁河東勛
29. 屎坑跌落渠
30. CypherTae
31. 斬碌鳩落黎
32. 福壽愛美
33. 恩倬
34. 泰泰
35. 燒韭菜
36. oreo妹妹
37. 巢皮八哥
38. 南小樹

如果P社唔肯 MNET唔會做得咁絕
P社

請支持雍成宇BB

雍成宇BB Popping

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路啦

Oppa入坑圖

請大家支持癡線眼鏡佬

文福嘅好隊友

一陣整個template先

留名

CHECK!

歡迎來到張文福後援會
讓文福走上CHECK路吧

文福香港首站：

HIP President

推到文福做CENTER

精品每PO一貼
留名

朴成宇巴打鎮post圖大集合

MAMA用手幅

祈福黨比啲聲嚟聽下

第一頁就黎長到變金剛棒
show都未播就開到5

留名
仲有兩星期就開播

姐姐泥推你啦

福福心路歷程，中字MV

睇完包你即刻入黨

雍成宇

眼鏡佬

第一頁
豬仔留名

標題

mnet真係仆街黎
放17 d歌擺明玩鳩nuest
而且2pm點解唔係aaa/heartbeat
想睇雍成宇跳架嘛

2pm想睇again and again 好鍾意呢隻歌

唔敢想像MNET問佢地呢首歌有咩意見/想唔想唱

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

可能佢地自動請纓想唱
為左搏多幾個鏡頭

話說呢幾日搵後援投票排名搵極都係得第一日
圖太長 所以放link

今晚幫埋佢整template

依張影得佢唔靚 明明其他相勁可愛
上一個post個張有啲似 bts jin

豬仔黨第四次召集

濟州島少年 一起走豬路吧
돼지길만 걷자!!!!!

PROFILE

自我介紹 中字

wink boy留個靚名

諗起燦美自白話差d少時出道
之後走音loop左成幾百次
如果nuest唱17有咩失誤就大檸樂

原本仲諗住今晚得閒先執靚啲個template
點知晏晝就推爆左

雍成宇

仲有千千萬萬個po 慢慢優化

太睇少文福同隊友們嘅吸引力

燦美仲要後尾得罪MNET冇哂鏡頭

nu'est 參加produce 101本身就係錯誤決定， 重要一定會令seventeen扯上關係,seventeen 躺着也中槍都唔知P社諗乜鳩

冇一個係我地推嘅

我地係咪要衝出連登 幫班韓妹洗眼

前面有巴打講好似係鬥唔眨眼
利申 未睇片 唔知

屌 柒左添
我連圖都未load到 唔好講片

得罪?
可以解釋下嗎?

8分鍾都幾痴線

勁多圖

之後隻眼係咪會勁痛

燦美做過SM練習生 差啲入少時
因為好多原因做返練習生參加Produce 101
出道曲mission唱少時出道曲ITNW
比賽時病左走音 俾MNET一集loop咗十鳩幾次
之後燦美出聲投訴惡魔編輯
最後MNET幾乎cut哂燦美之後嘅鏡頭

八分鐘
係咪人類黎

全部都唔知乜水

OPPA教! 成宇需要您嘅一票

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，如同行在比賽結果上。
成宇。

<em>* 請同樣支持RAP總統張文福，豬仔周學年，眼鏡男李健錫，F社雍成宇等練習生！ *</em>

唔係燦美出聲喎 係佢家姐囉

原來我一直都搞錯咗
信錯大陸網

Yum yum一到燦美唱就全景 笑左

一開始分part係因為同有情一齊做主唱先有鏡頭

最左尹龍彬

呢度冇乜人撐wink boy
Center直頭係冇

碎紙男

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球
101 MA BOY後援投票網址：

[

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 Mnet TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

希望大家可以支持碎紙男

同文福一齊走CHECK!!!!路

唔識ps

centre觀望下
睇下節目開播點

day day is 文福day

Twitter 16小時前
介紹影片 + Maboy + instagram相 + facebook相 總view+like+留言數
1 - 51名

大笑JJ就追到眼鏡上25位啦
連登仔女快D去刷view去Like去留言啦

其實centre除左顏值麻麻
都無乜野嘅 持續觀望
可能係 係實力呀 哈利

Oppa仲喺13

食屎啦大笑JJ

大笑jj究竟有乜吸引

大笑丁丁食撚屎

1st 課題曲目表

Seventeen - Mansae 萬歲
Infinite- Be Mine
Super Junior - Sorry Sorry
BEAST - Shock
SHINee - Replay
2PM - 10分滿分的10分
EXO - CALL ME BABY
BTS - Boy In Luv

DLLM 大笑JJ唔好揀Replay

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

第一次整，唔知有冇嘢漏

推推我bb

得8首咪要6個人一組

屌你老母唔撚好啊
我寧願佢揀mansae 利申 carat

希望佢退出

呢到好似冇隻歌係啱佢

a組個欺凌男退出
咁可能有一組係由冇人揀嘅人組成

其實SORRYSORRY好難出位

最好加返link方便投票

有link呀

屌你老母mnet
17前面咁撚多男團都唔出
點輪都未輪到17啦
好撚仆街呀！

Nuest 好慘

加17真係好刻意

都唔係既,17團舞的確幾有睇頭

再刻意啲加埋nuest 啲歌呀笨

咪就係
block B vixx 都未輪到17啦

13個咪好睇
6個(?)一組好難跳到多人團既feel

勁舞團Oppa會跳咩呢

真係大撚把團
B1A4 BTOB BAP
當佢地死架？

真係無論人氣定輩份都無理由係17
mnet

Pledis又無啦啦喺度幫17招黑，實會有啲妹妹仔話17好勁架！做咩講到佢哋上唔到大場面咁！然後又無啦啦大戰

我意思係加返url

一陣間整

nuest參加再放17歌真係好仆街
一定專登咁做

你地d花名我唔知邊個打邊個

等睇大戰

唔係黑17
純粹係屌鳩mnet

如果A組啲仔仔有機心 應該會第一組就搶文福
再係咁教佢/同佢交流搶多啲鏡頭
然後正常唔會揀兩個F組所以我地推嗰啲好難同一組

MNET同P社

唔識邊個 駛唔駛介紹返

推到 文福 豬仔 88oppa 眼鏡佬出道

宇宙第一美人 留名

第一頁 第二個comment有花名+link 可以撳入去睇吓

好靚仔呀

BTS

其實희唔係讀熙（之類）咩？
錫係석喎

黎啦加入我地眼鏡佬姐姐飯軍團啦
壯大我地嘅 문복 & 건희好基友Hehe cp

佢個貓咀幾正

起碼要知大笑JJ係邊個

희 的確係 熙/希
但係官方唔知點解譯做 錫

好似話官方係咁譯

眼鏡黨已經壯大到掩蓋咗Oppa教同豬仔黨

連登差唔多全部都討厭大笑JJ
但係Twitter勁多大笑JJ嘅飯

其實我唔知佢真名係咩

真心好靚仔

O88P bb都正

RICKKKKKKO

大家相親相愛，一齊出道

應該係官方釋名嚟

我記得 少年24 個陣唔記得左邊隊跳17既adore u,得個6-7個人跳，成件事係唔好睇

唔好唔記得我

總之就係pick me mv一個始轉身大笑嗰個鳩頭

幫推豬仔 一齊出道

頂 又係最尾果張
唔得掂 迷死人

唔好唔記得Oppa

Pish

oppa死忠係到

如果講失準，我有啲擔心白虎，之前NU‘EST啲歌全部副歌嘅高音都係佢負責，都聽得出佢有啲吃力

真名LEE WOO JIN
叫大笑JJ得㗎喇

你地點可以推咁多人 都唔推埋我F社 雍成宇bb

lm

OPPA 豬仔 接力

주!학!년! 記住我豬仔周學年

唔好唔開心 即刻幫推

眼鏡佬有樣又夠痴線
反正靚仔就係叫oppa

Oppa係Oppa㗎
尊屬愛稱嚟

唔好貼呢張呀呀呀呀呀呀

暗黑兵法

好想推到佢出道

誰話你壞人不減吸引

仍然難禁 看看你這個壞人

呢度得幾個推雍雍

呢種樣韓國少有

姐姐軍團

你一定要入到Top11
唔係嘅話姐姐軍團會喊死
等緊你同好基友福福一齊出道嫁

其實我推雍雍嫁
但係更推眼鏡

太多BB樣同花美男樣 雍成宇呢隻樣MAN啲 好想佢入到
仲有福福88OPPA都唔係

我真係好憎人食煙
Oppa呀點解

佢個造型好似係拍緊套短劇
劇情需要嚟咋
你估佢真係食煙嘅話唔會俾人退出節目咩

Template越整越長
希望大家唔好屌咁大力

劇情需要都唔想見到

新貼留名 繼續未開播推爆post

金剛棒

咩都睇唔到 繼續做Oppa死忠啦

已經變咗職業龍彬吹

姐姐不行了

攬住黎錫
姐姐們 上呀投票衝view數呀

第一集都未出就咁多黨

嗚哇

龍彬黨歡迎你

Justin同大笑JJ

粉紅色頭唔紅都算，呢兩個真係唔想見到

Justin都？點解？
(真心唔熟唔知 真心問)

好啦我問

係咪就係呢個叫大笑JJ?錯左唔好小我

呢三個又係邊個？中間個個係咪退左？

Centre真心無感 人地有情charm到爆

同埋之前唔係有人推鄭在煥？又好似唔見你地講咁

係
河成雲
已退
金Daniel

唔想quote佢張圖
無錯就係佢 大笑JJ

姜Daniel

건희아 _(┐「ε: )_
果然係頭號痴線佬

thx

佢真係好趣緻

發生咩事

果然係媽木師弟

即刻明哂！
個件本身都唔太好感唔會投

退左個個好似榮宰

個鼻窿

推推推!!
話說我開左個group 姐姐飯軍團

快啲入支持我地痴線佬

唔好掛住小圈子唔推po

有無推post推得咁快
到時開播仲得了

文褔啊 哥哥一定會讓你出道的

文褔啊 哥哥一定會讓你出道的

推下文福
毋忘初衷

文福OPPA

大笑JJ又樣衰又咁細個都有人中意

以呢個進度 應該開播前就去到10

文福啊 姐姐一定會讓你出道的

擇名先 係Oppa教教徒呀

我驚用得太多相炸po呀

文福呀 妹妹一定會讓你出道的

仲有成半個月 而家都接近兩日一post

文福真係好正

13

播完可能去到100

唔洗認佢地
認住雍成宇bb就夠

有人anti佢？

但我睇到個張係福福..

李秀滿：anti都係飯

推下樹懶

推 新po冇乜樹懶

好萌

呢張gif我真係日日j

屌 啲外國人好鍾意佢

我明大家點解唔鍾意大笑jj
但點解唔鍾意姜daniel
因為粉紅色頭

之後主唱好似轉左係黃旼泫

一向nuest都冇人唱得架啦

對Centre持續觀望中
除顏值外都無乜大問題
最大問題個個叫大笑JJ
仆街快L D淘汰佢 Top35都唔想見到佢

個名真係好撚好笑
JJ>ricko>大笑jj

A級好難咁快淘汰
第一次睇pick me舞台
心諗呢條友做乜鳩笑到咁

作為Idol vocal, 白虎嘅唱功夠用有突,
但後期Pledis成日畀啲range好高嘅歌畀佢地唱,
白虎把聲唱到擦哂

同自己隊友比有咩用喎，我覺得佢問題係音域唔夠闊，同唱歌感情唔夠豐富，成日要首歌就佢。講真，如果想推晒咁多個nuest都幾難，不如投晒ren好過，咁起碼都有一個入到。

其實都係驚惡魔剪輯,好似燦美咁

如果有惡魔剪輯，根據mnet套路，白虎被分到mansae,但唱高音走音。被不停播放走音片段，中間插入訪問話好懷念以前同seventeen拍mv嘅時光

屌 有畫面嘅

有冇同好

S1有個A 第一輪就淘汰左
佢仲要係第一集自告奮勇第一個舉手表演先 不過mnet cut走左 再輕輕帶過算 慘到

有冇人覺得center好似前田敦子，一樣都係center,扁鼻大口，個鼻同笑容超似

段說話重要有回音

果個勁SAD PARK MIN JI
好似最終排名得七十幾

察顧 錯多波면梳
察顧 錯多波면梳
察顧 錯多波면梳
察顧 錯多波면梳

［音樂響起］Close up 導師表情［/音樂響起］

有冇get到我9up緊啲咩

文福啊 姨母一定會讓你出道的

用得17嘅歌都預咗會咁
係差惡剪成咩程度

俾下提示

最近好似考到入外國既音樂學院

S1 ep4 好似係

我get到

就咁睇ren好似會入到咁
但其實都係靠顏值
唔知頂到幾耐

文福啊 三春一定會讓你出道的

佢咁靚仔又唱到一兩句，又有fan base

但就只係唱得個一兩句
不過顏值真係好高

諗起boy's day something

一齊重溫戲劇性嘅一刻

有

又要打j

冇睇呢集，發生咩事

click入去睇一開波素慧發生咩事

錯左歌詞

絲打

pinky個組爭c位條囡跳錯舞步就幾秒帶過
女兒同燦美就無限loop

張圖冇咗豬仔

費時變金剛棒
打橫banner一次過推哂

a組成20個，得佢1個第一輪就foul
其實好瘀下

又整漏人
俾時間我加返

好心痛佢 係學校俾人欺凌

趁豬仔巴未發現

豬仔黨對唔住 俾啲時間我

好心痛佢 係學校好似俾人bully

應該係假嘅 邊個敢蝦我哋豆釘

等等
Banana Culture咪則係EXID個間？
仲咩公司唔搵HANI拉票

內容概括：自從小豆釘在1punch時期和pd101自我介紹片段出現後 他在學校的朋友都排擠他 爭相模仿 有時會開他的vlive和MV笑他 有一次當他在樓梯去另一個課室時有一個類似學校老大的人大叫「哇Punch」然後超大力的打下去 所有書本都掉在地上 豆丁只好無奈地把書都撿起來 還差點在樓梯上摔倒 在pd101自我介紹片段出來 同學們又模仿豆丁 文章還説「這小子在pd101出來後氣勢變大 以為自己紅了」

係呀 係exid 我都想知點解冇拉票

我個人認為張相唔關欺凌事 但佢應該係有比人笑
畢竟係混血 喺南韓 混血係最賤既人種
不過希望豆釘冇比人bully多啲 以上純粹鳩估

認真
EXID出黎最後拍條片仔拉票排名未必去到咁後
又一間冇形象嘅公司

所以我依家喺連登拉得一票得一票

感覺好似上季Sira

請原諒我頭先整漏人

多謝絲打個list，日日投票都好方便

Sira又咩人可以拉票？

我意思係佢好似上季sira咁
又係whole package 不過排名唔高
可能遲啲開show會紅呢

佢上年都係撞彩入到Top22
不過又要多得佢Shin先唔入

Shin真係好唔爭氣
差嗰幾百票

希望佢至少入到final22

尹在燦
每次睇到佢最尾笑我都忍唔住跟住笑
無人講佢

好少提 但佢喺痴線佬list入面

瞓前推下雍雍

推一推文福仙氣圖

瞓前一推

文福呀 叔叔一定會讓你出道的[/quote]

Mnet為左炒作有咩做唔出 正人渣

想問多次punch個個係邊個？係咪有one前隊友，有無樣望望

好pk

'Produce 101' trainees revealed to be discriminated by grade, even for food and the bathroom

文福啊啊啊啊啊啊

屌Mnet真係冇人性

文福冇嘢好食 我地就投到佢有餐車

睇嚟要買埋個廁所俾佢

拍幾個月,涼都冇得沖

痴線，真係好刻薄

A級住別墅，F級住劏房啦，我屌你老母mnet
都係會比機會福福作多首神曲

住餐車啦屌

諗起大笑JJ可以奸笑住別墅就嬲

mnet屌你老母
咁樣對我地文福

公平咩

食屎啦mnet

邊個諗啲咁賤嘅野..生仔冇屎忽

文福同oppa

屌 諗下都嬲

不要再說了.jpg

因為係男練習生就可以咁對佢地架喇咩

乜撚野電視台黎嫁

廁所都唔比去
文福真係好命苦

仲有o88a

豬仔

痴撚線㗎

又冇得去廁所又淨係得白飯食
點可以因為係男仔就虐待佢哋，連登兒女不會放過mnet

愈係咁就愈要推佢哋上去
check

跟本而家谷d人投晒f組

引用等級制度？"吃飯上廁所都要分等級" 新聞提到練習生吃飯上廁所及各種採訪都是從A等級->F等級的順序，因為人員數過多，F等級的練習生不能及時解決自己的生理現象，飯菜準備的少，導致F等級練習生盛飯時只剩飯而沒有主菜。F等級練習生基本待機時間是6小時。
Cr. 微博 傅小佳

F級待遇只會變成文福既動力

見有大陸飯講得好好「@李義雄的姨母飯：最後兩組的吃空氣喝西北風嗎 實力可以分高低夢想憑什麼被分成三六九等」

S1都講過 分做A-F級 唔代表佢哋嘅夢想都被分等
只係按唔同人嘅實力分級 再因材施教
而家咁樣公平咩？

食飯冇主菜 真係痴撚線 廁所又冇得去
好彩呢個節目係觀眾投票
大家一齊發功送哂佢地出道

冇得去廁所真係好撚變態

基本人權搞到咁

依家韓網嗰邊都屌緊 想知垃圾mnet會唔會理

哦哦！唔該哂

屌那星，MNET見到I.O.I做國民女團就吊高嚟賣

咪岩囉，到時多d人同情F投比佢地

都唔知會唔會報復講出嚟嘅公司嘅練習生

所以冇開到公司名
mnet其實否認左
但冇人信咁解

依家未播都爆佢違反人權 佢會點剪

諗起S1 cube
雖然係cube柒先

點會信垃圾mnet呀唔好講笑啦
有過禁L多前科搵鬼信佢

要玩野有好多種方法
例如為以示公平連等級高嘅人都一樣得白飯同泡菜食，
咁等級高嘅人自然覺得爆料嘅人多事，自然會搵啲可疑人物去排擠

推!!!唔可以比福福同啲痴線佬食唔飽!!!
順便宣傳 祈福黨group!!快啲入!!

【OSEN】Produce 101 season 2無等級歧視，「良性競爭」21日，對於網上流傳「Produce 101 等級制，連衛生間也區分等級」的消息，Produce 101製作組發表官方聲明，「不存在等級歧視問題，」同時表示，「由於出演人數眾多，練習生都是團體活動。而練習生之間是互相照顧，良性競爭的關係。與觀眾的擔心不同，節目正在順利地錄制中。」
信佢都傻鳩

我覺得點都有排擠/欺凌
s1都應該有啦
差在有冇係鏡頭出現啫

mnet on99
呢啲節目受歡迎係因為啲人鐘意睇其他人努力然後夢想實現，無論咩資質嘅練習生都有可以發光發現嘅一刻
絕對唔係差別待遇囉

屌你老母 mnet
福福呀

開埋tg group ?

Mnet有乜做唔出呀
不如唔好搞國民投票
造馬造到出曬面咪算囉
搞個節目搞到連人權都無埋

一定要送F班入top11
mnet

已經造馬
仲要搞咁多小動作
只會令更多人投b c d f組

連b組都有時冇肉食
究竟係mnet俾太少嘢食定a組啲人仆街
定係呢個係hidden camera睇下邊個a組有讓步？

Hidden camera仲仆街，為咗玩鳩人連嘢都唔比食
坐監都冇咁慘

好撚慘

真心係咪癲架

垃圾Mnet以為咁樣搞會有戲劇性效果
結果只係犯眾憎

諗起豬仔oppa冇野食就慘

A組得16個人 點食100人份量肉 一定MNET仆街啦

好撚狗囉，痴線咩拍個節目廁所都冇得去，慘過坐監

豬仔o88a唔好捱餓呀

擺明特登，為咗炒話題喪心病狂

練到成身汗勁臭嗰陣冇得沖涼真係好慘

文福會唔會唔夠時間洗頭

一把秀髮

想逼到文福頂唔順，索性剪咗一把烏黑柔順嘅秀髮？

唔止要做食物應援，仲要做埋頭髮乾洗劑應援

一定要搵隻最好嘅俾福福

mnet擺明曲線谷f班票
開播之後專揀f嚟投

做乜鳩
人權都冇
屌你老母mnet

Mnet我又要屌多次你老母

屌你垃圾MNET去死啦 冇啖好食冇涼沖仲待機六粒鐘？

smtm4 superb果句真係幾時都啱用：
我建議MNET製作組全體應該去返下教會

洗滌下心靈咪撚再做咁多仆街嘢

食飯果到 簡直無法想像有時去到B已經可以冇肉食 究竟係俾得幾少嘢出嚟 定係班A真係大快朵頤完全唔洗顧慮下後尾grade既戰友

個個訓身去練習 去做你個節目
究竟有幾陰質先做得出要班後生仔食齋？

返完教會後可能仲仆街，班友應該會曲解教義，做完衰野祈禱就當無事

mnet精神虐待文福

食屎啦 mnet!!!

明玩尻文福姐,我屌你老母

對視對到甩埋con

唔用手除con大法

笑左

好嘢喎

下個post叫 文福要洗頭

豬仔要食肉
O88A要沖涼

我見到gif都想po 不過喺街

話說見到甩con著粉紅色衫 轉身寫住A
大笑JJ反而著黃色衫

佢啲相都係黃色 應該之後升左(?)或者是但襯?
唔po出黎啦

造形照應該唔太關事
S1都有粉紅色但唔係A

Yes 應該有再調等級 坐等其他

分享幾個S1 case

素慧冇上過A但造形照係粉紅衫

青夏冇F過但灰衫

B升A但綠衫

最萌身高差？

文福係咪咁多個入面最細粒

OPPA真係無死角

大笑JJ細粒啲掛

oppa右邊果個成隻長頸鹿咁

大笑丁丁就算啦
人地14歲仲發緊育架 鳩毛都未生齊

係喎
講起又諗起佢個樣

HELLO

唔好啦

豬仔都唔高
官方174 實際肯定冇 可能170-172
我見佢同福福都差唔係好多 可能2-3cm咁

諗起佢White Day段片
un乜撚嘢

樹懶推po

又一張 偷拍男友睡覺.jpg

文福有progress啦
暫時淨係見到center都有（求其睇幾個冇睇哂）

革命尚未成功，同志仍需努力

餐車餐車餐車

終於 原來條bar真係識郁
快啲有餐車，餵下F班仔

Samuel wink boy nu'est都有

C位預定張文福

上啊文福

要拉下票

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment (EXID為同社前輩)
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 Mnet TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

金鋼棒

即使煩每日都要重覆一次
文福啊 阿豬媽一定會讓你出道的

啲link死哂

仲以為文福會極速爆機

個個進度都一樣 s1係咪有公佈每日幾多票？

用app睇又冇野

S1好似有%睇
而家咁樣Mnet做馬都得啦

得嗰條死人bar仲要而家有進度嘅人全部一樣樣，擺明係為做馬舖路

Mnet有冇做馬前科

S1我記得係日日有人整%圖 應該都係hack入去睇

所以個Centre入硬最後11個
個舞台勁明顯

希望開播後會睇到佢魅力喺邊
睇下佢夠唔夠格做福福隊友

s1官方直接有show個%出嚟 好似係

食屎啦mnet，今次擺明針對文福
第一架餐車一定係文福架，睇住嚟啦mnet

S1係咁

S2係咁

我搵返圖係有% 自

還我有%嘅進度圖
食屎mnet成日存心想收文福皮

就夠鐘投票
祈福黨準備好未

餐車呀呀呀呀呀

每日記得去

投44號雍成宇BB

夠鐘 推返上嚟

推一推第一頁個list上黎先

我記得s1果陣因為有曬%睇
每日都會有人整理曬進度排名
連升幅跌幅都有 一目了然
依家s2

跟住個list投完發現得文福一個有藍色條
其他人仲係0

文福center靠我地啦

張文福
朴成宇
尹在燦

首席痴線佬眼鏡男

証明其他地方都好多人支持文福
但其他人就得連登backup

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

[/center]

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，如同行在比賽結果上。
成宇。

<em>* 請同樣支持RAP總統張文福，豬仔周學年，眼鏡男李健錫，F社雍成宇等練習生！ *</em>

會唔會燈撚死晒佢地

唔好呀

好難唔令人覺得佢係想做數先唔公開數據

唔好啊
係就唯有慢慢等公司推團出道啦

有我地推上前35應該OK
上到前35應該都夠人氣出道
當然前22就更好

我嗰件22到已經好滿足
希望佢有標青表現

得我地幾十丁友
點夠班妹妹仔鬥

一講起妹妹仔就諗起大笑JJ
唔想見到佢呀

屌 講起大笑丁丁
頭先投票碌過佢張相都打個冷震

頭先自殘㩒入去睇下佢個進度，好彩仲係零

頭先手殘以為投咗先知大笑JJ進度
唔小心投咗佢一票

下次唔好喇

當豪一票俾佢 下不為例

開多幾個帳投返隊友們補數啦

上呀眼鏡佬 姐姐會保護你 唔會咁快比你淘汰嫁

連登版

個樣真係好乞人憎

希望有更多改圖 睇得幾爽

裴振英

個人資料

1分鐘自我介紹

101 MABOY 後援投票

請支持裴振英一齊走CHECK路

好耐冇推
請大家支持

呢度真係好多高手

臨瞓推一推福b

豬仔黨有新template用喇
見聽日放假就爆肝製作

豬仔黨第五次召集

請支持濟州島少年周學年走豬路

請支持豬仔周學年一齊走CHECK路

應援投票

自我介紹片中字

走豬路吧

早抖

我成日覺得佢好似旺仔QQ糖個細佬

一諗起大笑JJ講 Come on Baby

你要唔要食一甩呀

福福喂就食

福福

會諗起佢拎住枝糖係到un

eye contact
samuel仔

碎紙男

早晨各位

尹龍彬

幾時先到4月7

推一推眼鏡先

裴振英
배진영 BAE JIN YOUNG

個人資料

1分鐘自我介紹

101 MABOY 後援投票

請支持裴振英一齊走CHECK路

福福餵嘅幾多甩都食

好靚仔呀呢張

又搵到lu

豆釘好可愛

有好多個都係勁快貶眼自己都唔知

終於有人破左大笑jj記錄
10秒

自我介紹正正常常

但係做到8分鐘唔眨眼
後尾流哂眼淚都唔眨好癲

可以入痴線佬list

捱5分鐘甩con嗰個就係流眼淚之前眨眼

佢真係好樣衰

見到oppa progress仲係0

playlist嗰度勁多個係片長20秒，一秒眨咗

pish

偶像劇男主姐姐真的不行了 仲有啲咩大招要放一次過泥啦

輕輕一推

SAMUEL仔

收藏咗好多眼鏡J圖

《Produce101》第二季將在26日進行首次競演，淘汰40名練習生。22日，歌謠界相關者透露Mnet《Produce101》第二季將於26日進行首次公演，練習生將分為16組進行Cover曲的表演任務，並接受評價後最終淘汰40名練習生。

都未首播
咪撚foul我雍成宇bb

我地推嘅都唔準foul呀

好驚我地燈死晒佢地

係唔係呢幾日都唔好推post好d

好驚x2

跟上季schedule第一round應該投票投到第四集
冇事嘅

全部同我頂住呀

希望大家集氣一齊瘋狂投連登推
大家一齊出道！

雖然連登推全出道好難
但唔可以咁快放棄

我以為26號錄影嗰日直接淘汰40名練習生

如果淘汰左啲心水會無動力幫文福再揀隊友

文福應該穩入top11 不過大家都要繼續幫文福投票
要推到文福做center
然後盡力投晒top11 list
F組avengers阿

隊友有幾多入幾多
盡推啦

大家比啲信心 最緊要係有鏡頭

我對雍雍好有信心

有鏡頭先係一切

Mnet想捧邊個就係邊個

S1度妍真係好好彩
真係零鏡頭咁濟

其實佢前半真係坐F社順風車

淨係lachata 同 at the same place嗰幾個鏡頭都夠殺
所以一係靚爆鏡，一係mnet捧

利申 覺得佢好正 不過真係冇鏡頭到At the same place先留意到佢

lachata佢同對手嗰組都冇咩noice
一開始真係唔太留意到
bang bang又俾somi 青夏 有情 搶哂鏡

話咁快就一年
啱啱出嗰陣日日睇幾十次佢個fancam

呢組fancam最正都係佢

佢擺明係mnet捧

捧都係後期
前半真係冇乜

除左表演
0鏡頭咁濟都叫捧

突然多咗鏡頭 都幾明顯

咁都係因為後期少左人
鏡頭自然多翻啲
其實當時Somi我覺得放送分量都唔算好多

多
專登cut哂佢冇表情好似黑面啲鏡頭
MNET

預告份量最多 一播唔知去晒邊

Somi,彩妍，度妍都有水汪汪絕殺鏡頭

唔知文福會唔會有呢

呢個真 想阻佢企center

到時大笑jj一堆鏡頭就恐佈
覺得佢個格似會入決賽

希望你呢句可以燈死大笑丁丁

除左同地個時多幾個鏡頭之外
其他時候都0鏡頭喎
昭希,惠利仲多鏡頭過佢

好多正太控投佢

希望我地推果D有好表現
吸到路人飯投票

唔係掛
Samuel大佢少少點解有靚仔唔投投個傻鳩
唔想見到佢

燈死佢 燈死佢

原來同宇少Eunseo係同班同學仔

樹懶真係好q

大笑丁丁除左年紀之外冇忽符合正太
唔萌唔可愛 仲鬼咁嬲打

好可愛
前日先發現，佢係跳舞擔當？

而家啲正太控標準咁低架

正太控表示會根據表現分票俾Samuel
大笑JJ就收皮啦

韓國人除咗整雙眼皮係咪仲要整埋對眼

Between我尋晚發夢文福有餐車
起身發現乜都冇好失落
快啲首播啦，好想快啲有新嘅福福video睇

應該係
見佢出唔少跳舞show同交流班

咁睇嚟rbw真係籌備緊一隊男idol group喇

三連發

我都係半個正太控
但大笑丁丁真係狗也不屌喎

加埋文福就係101 ending三巨頭

圖1係可愛,圖2係sexy,圖3係清純氣質

5. [+69, -1] Chaeyeon has a face for everything. Innocence of Into The New World + sexiness of Full Moon + cuteness of Yum Yum. She suits every concept. So pretty.

痴線未播都推得咁快
Btw 我覺得咩分票洗票都係假
個節目國民度咁高 邊個多鏡頭就多票

我地影響力好微

人氣高->多鏡頭->人氣高->多鏡頭
無限loop

除非連登真係咁多人
S1一人一票Somi係一星期拎到三十八萬票

當每人廿個分身
當呢度有廿個人跟個list投
400x7 一星期每人會有2800票加持

其實睇返EP10 20位都係14XXX票
照比例計 連登力量應該送到討論度高嘅入final

唔得阿 到時得1人1票

只要個人本身韓國有少少人氣
再加連登幫手
眼鏡 oppa 豬仔 應該都有機會

文福就入硬11人 係要爭center 唔知MNET造唔造馬

其實睇返人氣 如果文福夠票 可能我地要幫下隊友入22
不過睇下幾多隊友入到35先算

希望龍彬得😭😭😭

自膠用咗emoji

連登仔女改變世界

其實最估佢唔到既真係鏡頭分佈 同 節目走向
一日未播一日都估佢唔到 好不安
始終個節目死忠票緊要 但路人票都唔可睇小

S1頭22好似全部都有出道
雖然好多都摺摺地但好過冇

鏡頭多真係吸到好多路人票

真center應該出梗道

真係唔明點解推佢

好似得全素妍冇
CUBE

依家人氣上位圈應該固定左係c位,文福,台仔,wink男同我唔認得個幾位花美男度
要殺出血路就要靠第一次小組比賽表現
不過今次song list好似冇乜高音大爆發嘅歌

妞掛住佢
不過唔通推佢入clc咩
雖然而家轉咗型

Call Me Baby有嘅 一個位

可能好有實力
佢官方啲相睇落好過個stage
可能係個金毛頭搞到佢好柒

暫時係朴素妍，昭希，海仁呢3個冇消息
而惠利就係比公司一直delay
全素妍好似同cube正式簽左約
cube分分鐘發神經叫佢入clc

應該都係同s1一樣其他練習生揀佢center 証明人緣唔差 同可能綜合能力係勁

IBI算唔算出道

CLC已經有rapper 而且7個人都夠多
唉 一開始11人我有投佢

朴素妍 好可惜
前排佢先同SOMI見完面 好想佢地兩個都發展得好

somi個陣最勁應該唔係國內票，應該係海外票多，國內應該有情或世正多d
所以無野係無可能
問題係中華圈文福有人撐，唔知其他國岩唔岩好味

我有計IBI 所以先當朴素妍 昭希 海仁 惠利佢地有出道
雖然都唔係好算

Somi海外人氣真係拋離其他人勁多

勉強黎講算嘅，話晒有團綜
彩璟出道n次應該係idol界紀錄保持者

因為sixteen完即刻玩101

但出親道都....

計落都岩 唔知係填歌詞岩音定點
個個唱rap定乜都係話一定要見崔有情

其實我見港台韓都好多人話一定要投文福
但講笑定好似我地咁真心就唔知了

唔知妹妹仔投票個pattern係點
可能癲好多

我係真心投

有情rap我真係一般

暫時睇後援投票文福真人多人支持

文福啊 哥哥一定會讓你出道的

呢個真係無法預計

樓上講緊高等rapper
純粹係有情狂飯

不過算啦女團rap真係唔好咁大期望

文福努力用rap圈飯啦

個人認為有情rap得好過石佛

石佛PRISTIN都係做rapper

agger

好似成日off topic講佢地咁

但未聽過可以聽下

講S2提下S1 OK嘅

好似講得太多S1 幫文福同隊友們拉下票先

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英 배진영 BAE JIN YOUNG

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

推下眼鏡佬

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李健錫

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

豬仔黨投票專用gif

好可愛

之前對豬仔冇乜feel
依家愈睇愈靚仔
不過個中分髮型真係唔太喜歡

支持裴振英 你今日投咗未

痴線個個啲gif都咁撚勁

成班咁勁 想打撚死人咩

呢張真係好正

覺得勁就幫手投下票 多謝

文福唔好剪頭髮呀

文福好謙

Bfable

真係日日都要攞出嚟J，兩張擺埋一齊威力加乘

仲有一張嫁

張截圖好可愛
希望福福唔會剪咗把靚髮啦，雖然就算剪咗都屌打其他練習生

仲正過手指心

雍雍A級實會冇事嘅

都要睇有冇路人飯投佢
又要睇mnet比唔比鏡頭佢

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙男
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡22歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나컬쳐 엔터테인먼 Banana Culture Entertainment (EXID為同社前輩)
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

101 MA BOY後援投票網址：

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 Mnet TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

希望大家可以支持51號碎紙男

同72號文福一齊走CHECK!!!!路

再擺多次網址！

最中意都係便利店
每日都要刷返次先得
個眼神 我不行了

遮心

好想瘋狂去便利店搵佢

每張都冇得輸

竟然冇碎紙gif

眼殘 自

真係每張都可以瘋狂J
越睇越靚仔

目標
而家文福得7%左右 大家要開多幾個acc加速

真係好撚靚仔

呢個post d金剛棒

尹在燦

大家唔好唔記得呢個痴線佬

不知不覺越整越多

要碌勁耐先到底

冇諗過有一日我都變成了弟控

有冇聽過pristin嘅weewoo

朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇朴成宇

靚仔都是哥哥

玩遮個幾張真係好bfable
眼鏡佬 姐姐一定會讓你出道

成宇巴受左咩刺激

新嘅咒文
係時候唸下oppa教教文

岩岩聽完 好唔順耳

weewoo,呢首歌真係好難聽，好難聽呀

失敗既出道歌

第二支持既永遠係oppa

知喇屌你
真係幾難聽

雍成宇真係好正，靚仔，高，a級，又唔做作，又似速水直道

如果出首好似because of you咁正嘅就好喇

韓國竟然唔buy呢種樣

速水直道

agger 預告已是全部入耳位

好撚正喎屌

diva咁都夠哂

演技藝術科主攻跳舞，打鼓， model

唉

韓國/台灣都一致話首歌唔掂
點解可以冇高潮位
試驗性質都唔好搵出道歌黎玩

佢真心好日仔feel

我地覺得正冇用架
韓國人都覺得正先得
好驚佢比人淘汰

試左咩?試下聽眾嘅低線?

連登力推入面好似最危險係佢

點知架

眼鏡佬 新圖
From Twitter

眼鏡佬小片段

眼鏡黨必睇

F社應該有D家族FANS掛

唔係好中意日本妹架咩 點解會咁
不過講真節目未播都唔到我地擔心住

屌 犯規喎 哄到咁近想點啊

之前有個表
唔記得係咩排名
F社男幾危

雖然係我主推 但尹龍彬仲危

j到我就嚟暴斃

好撚想喊

就夠鐘推推

請支持裴振英一齊走CHECK路

支持裴振英 你今日投咗未

好正

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

1.眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

2.籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

3.樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

4.蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

5.水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

6.豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

7.88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

8.F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

9.碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

私心推介：裴振英 배진영 BAE JIN YOUNG

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得
[/quote]

推定

姐姐來了!

差唔多時間又要投票啦
輕輕一推

要比呢堆人唔只食白飯
重要努力推佢地上Top11
報復Mnet

文福進度又更新

呢張唔得，太近，等姐姐開多十個分身推你上去

餐車是文福的

目測暫時領先

唔得啦我

其他人仲係零進度

有進度嘅唔多
希望開播之後會圈到飯

目標係開播前有兩份禮物收

收禮物係咪會有認證照

照計會有
想有新相J就要努力投

反而覺得佢似韓國演員feel

有啲似俞承豪

文褔啊 妹妹一定會讓你攞餐車同出道的

希望做到第一個達成第一階段

屌Mnet唔出%
梗係令我覺得佢會做馬

今日聽到有朋友淨係投雍成宇 話唔會投Oppa
個心好似穿咗個窿
係唔係要我放棄喇

我日日都有推oppa架

呢到全部都有投oppa

我日日都有投十票oppa架

嗚嗚 我愛你哋每一個

最多少左你朋友果票
呢到一人開多個ac補返數

啱啱又全部人睇一次
都仲係得文福 nu'est center wink boy smauel有progress

我估文福一早夠第一份1/3不過MNET唔記得update
(投票網站好似有改過UI嘢 唔關data事)

連登有愛

네!!!! 얼굴 찌푸리지 말아요

眼鏡oppa사랑해

無死角男神

究竟眼鏡佬收埋仲有幾多自拍j圖
眼鏡佬黨日益壯大

有顏又A級應該得既雍成宇我都睇好你架

top11

Highight

我每日有投晒個list每一個+punch
仲愈嚟愈留意豬仔

投左比欺凌佬,希望佢退出左都可以有份安慰獎

Mnet咁識慳連飯都唔比人食，應該唔會比嘢佢

入黎推下福b先

投架餐車撞鳩佢

請支持雍成宇BB

每日記得去

投44號雍成宇BB

大家帶F社雍成宇BB行Check路

[center]

投架餐車比福福住

將佢變成阿榮

反正不會說話 沒關係

你敢報警就死定了

因健康原因下車

Produce 98

係咪因為冇得去廁所又冇飯食

似係mnet係掂既

一下車就兩個
文福佢地又少兩個對手

公司更正返得김시현下車
話係體力問題
做練習生無耐 適應唔到

MNET太mean適應唔到

顏狗表示點解係靚仔個個下車

右邊成個阿叔咁

如果係咁投禮物俾下車嘅人MNET會點

呢個提議相當唔錯

今日有雍雍啦

仲有88OPPA

係咪癲架
快來救我

仲有蜘蛛佬

btw OPPA好正

會幫你洗票

好可愛
召喚朴成宇巴打，定係已經陣亡

福福冇對手做硬center CHECK!

可能福福氣場太勁，嚇親其他練習生

甩CON成25萬 之後最高4萬

等睇文福屌打所有人
好期待同福福對視

甩CON真係好好笑 我睇咗兩次

呢段好正

好QQ

本身以為佢好COOL

啱啱上百度睇下 啲大陸人似乎幾鍾意center同大笑丁丁
center其實我覺得OK係個金毛頭出事啫
但係丁丁真係我不能接受

估唔到又係一個痴線佬

又話反韓，做咩睇支持大笑JJ

啱曬做福福隊友

點解啲口味咁差

仲有justin
台仔寫自己中國台灣又真係有啲大陸人受

我正式宣佈已陣亡

Shin講中國香港佢地都覺得OK

又大笑丁丁？

痴線佬Oppa

唔撚係掛 大笑JJ

丁丁

好撚樣衰

一望center就諗起八兩仔 不過都唔算反感
但大笑JJ真係頂唔順

而家搞到好似我哋咁憎佢係我哋有問題咁
個justin又係，懶可愛咁真係好難頂 一諗起佢把聲就起雞皮

oppa好可愛

希望靠Eye contact圈多啲飯

等文福出嚟圈飯

Center真係還好 做得Center肯定係有D料到
係顏嘅問題 實力應該會有嘅話曬有JYP底

但係大笑JJ真係DLLM

嗯.... 有待商榷

好似某團顏值真係好高但實力未去到令到佢地咁紅

佢自我介紹條片已經好可愛架喇
Oppa

Center唔好金毛會好好多
但大笑丁丁唔洗睇都知垃圾嚟

center投票嗰張相個頭咪OK好多囉
丁丁就算啦

本身最期待brandnew music既練習生
樣係差d 但一隊點都要有幾個實力派
丁丁個type 有punch已經夠

101 -> 98
I.One Ent's Nam Yoon Sung leaves Produce 101 Season 2 due to varicose veins

又一個

豆釘得意好多
鬥唔眨眼條片好可愛，平時咁樣好過自我介紹嗰種尷尬feel好多

顏狗+正太控表示豆釘好正

有冇圖

丁丁同punch唔同type
丁丁成個package都行唔到正太路線

丁丁只可以行到小丸子入便既山田同學type

呢個明明覺得佢幾q

100% match
對唔住呀污染大家對眼

100% match

大笑丁丁個樣真係好黑我憎

講起得意 都要拉下票

支持裴振英 你今日投咗未

初見面?

屌那星，我都唔想成日提住，但係一㩒入去就見到丁丁個衰樣

張文福世界第一最可愛

個feel好似公主同兵仔們

學年bb

豬仔同樹懶好可愛呀

秀髮

有隻豬仔攝左係第一排中間

右邊係邊個？
投埋佢

預告?
片?

原來片在這

睇咗幾次都搵唔到眼鏡佬

陪住福福既2個人

有個Oppa係第一排左一

最尾嗰排係咪眼鏡佬！

粉色頭 見佢同福福一齊坐就投下佢啦
福福坐姿真係好man

到底佢係點樣做到
咩表情動作都咁嬲打

Oppa教支持推行「禁止此post出現大笑JJ權力法」

好想拎到Oppa份禮物

尹龍彬得嗰幾秒
大笑丁丁條柒頭就咁多shot
屌佢老母

download緊段片
準備cut連登推嘅鏡頭

靚仔曬啦 仲照喎
好想幫年年瘋狂打領帶

今日嘅大笑丁丁quota已經用完喇，唔想再見到佢

希望大笑丁丁下車 真係好撚憎佢

豬仔呀

期待連登版初見面

送俾你

暫時先做文福cut先
有幾個冇乜鏡頭有啲難搵

召喚豬仔黨收BOBO

眼鏡佬

諗起佢公布排名喊晒口個樣

豬仔愈睇愈可愛

莫非真係連燈仔

唔好呀
係咪要反佢先會紅
眼鏡佬最唔痴線最唔靚仔最唔bfable

眼鏡呀

文福係入面識到咁多朋友仔，實在太好

個眼鏡仔傻吓傻吓咁，仲扭patpat，自毀形象，要大笑JJ呢啲正太都唔要佢啦

順手開咗個YouTube Channel
希望唔會俾人bam

食想食咗呢隻豬仔

文福channel

公司得個Window Movie Maker
同埋唔可以full screen整
連登推cut就走住數先

扮工J文福

好唔開心 呢到無人理佢 我自己默推緊佢嫁

文福>扮工

推下先

叫咩名？幾可愛
呢幾日睇睇下發現之前上過hello counsellor嗰個都幾得意

下咗車啦 今日嘅事

我知 唔開心 佢好正囉

笑撚死我

就係佢？
遲啲仲有機會嘅

見啲靚仔下車 但大笑丁丁條柒碌仲喺度
有咩辦法推到佢下車

呢個係金始賢

又係時候捉佢去做阿榮

呢個應該要用連燈力量先得

得我推佢

那以後就來養狗吧

俾多啲資料介紹
等大家幫手推

睇呢條片又覺得幾可愛，果然係刮刮卡

中獎

我第一次睇嗰陣呢個shot淨係留意到佢隔離嗰對腳

大笑JJ笑容好燦爛好正

講完都覺得自己好嘔心

腳膠

絲打好大犧牲

wink boy咁睇又幾可愛

寧願要10個WINKBOY都唔要大笑丁丁

agger 真係刮刮卡

大笑丁丁一定得 一定唔會咁早foul

winkboy係冇好感
丁丁係討厭

出條兩分鐘長嘅片又就快推完一個post

有文福真係推得快好多

見到twitter傳豬仔係call me baby，福福係mansae，但係原推冇source
我嘅replay呀⋯⋯

補圖

我嘅replay夢呀

豬仔唱replay就好啦

想睇豬cmb

大笑丁丁最可愛 做center啦！
我屌好想嘔

same

Oppa唔好係replay

oppa既누나⋯⋯

屌 大笑丁丁條eye contact view數33394 481個like

已經諗到下個post叫咩

用念力燈死大笑丁丁

唔係講笑 真係要刷下oppa條片嘅view

我想問文福係咪未出架?

Oppa: 你哋講咩話

連燈力量撐大笑丁丁

話你好靚仔

點解我覺得有dd似宋仲基

成宇巴

係呀 Oppa自我介紹都有提到㗎

我覺得似朴寶劍多啲

宋仲基+玄彬

所有靚仔天菜集於一身
我Oppa仲唔係비주얼 센터 ?

有無filter可以整走關於ABCD既野

名都唔想提呀

ABDD

好想去韓國睇
有得收佢地送既野

組團睇final

如果真係有都好呀
好想睇 但完全唔識韓文 唔知點先可以入場睇？

好喎
首先 佢地要全部去到top22

A 就唔貼啦有大笑JJ

Final會係大概幾時

如果都係11集，中間冇停播
會係6月16日

豬仔咁可愛 F組好強

連登推要全部入到
咁我哋就可以帶住文福手幅去睇

點解刮刮卡會喺D class?

btw OPPA

Oppa福福

正嘢喺哂D F到

人強馬壯又高汁

連登力量要燈撚死大笑JJ

個日本仔咁睇都幾柒

豬仔愈睇愈得意 再加上半個香港人

反丁黨正式成立

全員自動入黨

JOIN

多謝姐姐賞識

join+1

過多幾頁又爆po都追唔切你地講咩咁滯

豬仔黨

F組好似已經打成一片
一定要投到有餐車比佢地食飽飽

豬仔錫錫

近呢幾頁主要係屌鳩緊大笑丁丁

同埋出咗新片有福福

都想講 幾頁屌大笑丁丁嘅篇幅最多

真係唔知有咩吸引力

新片 eye contact

屌 冇人想同丁丁有eye contact啊

熱門見到呢個po

一人一張見到就燥既圖

一下子淨係諗到大笑丁丁

唔係eye contact

初見面

文福cut

un un un

大笑丁丁有冇165

感謝

今日居然冇人推我雍雍
定係唔想燈佢
電死你哋

點可以唔投我㗎

真係好靚仔

因為呢度首推雍雍嘅 5隻手指數得晒

我有每日投佢
順便推下裴振英 希望聽日eye contact有佢

推

好撚靚仔

推一推文福小天使

好淡妝，文福皮膚真係好好

快d投我一票

又走一個?

上面有講呀

sorry無追po 自膠

日日都有投佢呀 放心啦
畀佢電到暈曬浪

頭先好快stalk過練習生profile
文福item support領先緊center
文福快啲登基

list其他人仲係0進展

用今日新片整左新一波GIF

呢張好正

[quote]
用今日新片整左新一波GIF

豬仔真係越睇越可愛
呢張好鬼靚仔呀

漏左樹懶添 勁少鏡頭

希望由呢個回覆開始成功燈死大笑丁丁

FUCK!

FUCK

Oppa沙冷hea

成班人講fight講到好似fuck咁

好痴線

方便大家投票

屌

今晚推唔推得爆呢個post

眼鏡佬扮女人fancam

轉風格

OPPA教! 成宇需要您嘅一票

101MABOY應援投票！請即CLICK入以下連結為OPPA應援：

OPPA教教文：
我們在天上的OPPA成宇，
願人都尊你的名為聖，
願首播降臨，
願你的旨意行在投票上，如同行在比賽結果上。
成宇。

* 請同樣支持RAP總統張文福，豬仔周學年，眼鏡男李健錫，F社雍成宇等練習生！ *

眼鏡佬同朋友嘅對話

好可愛呀
為咗唔燈佢今日成日都冇推，但係姐姐忍唔到手喇

補翻source

應援投票

OPPAHOLIC

死顛佬

我真係笑左出聲

佢做乜撚野

大家忍一忍金鋼棒

希望大家可以投埋我一票

訓前投一投票先

今晚可否爆post

又爆一個，仲有兩個星期先開播

半日無追post
一番黎就睇佢發癲

臨瞓前一推

請支持裴振英一齊走CHECK路

你今日投咗未

成宇推PO大法

你班痴線佬 又整咁多正gif出黎

眼鏡佬又有新圖
From Twitter
請慢慢服用

*今次係單眼

*偷拍男友的即視感

報告完畢

多謝絲打 俾呢張電死咗

有新片就會有新gif

屌眼鏡佬好撚正

豬仔也推PO

正式宣佈做左眼鏡死忠
我還是愛著你架福福

好撚中意眼鏡佬
一集都未播就沉撚哂船 屌你老母mnet你一定要比鏡頭佢呀

我都係

好想佢做我男朋友日日發癲

諗下定個標題

連登力量全力燈撚死大笑JJ

大笑JJ死全家

大笑JJ冇JJ

燈到大笑JJ第1圈foul為止

文福黨與痴線佬們 擊殺大笑JJ

好似呢個好啲
燈唔落大笑JJ

1001

呢個都ok
保留初心文福